屋企人日日叫我畢業前識個男朋友

拍過幾次拖，始終到最後都係自己一人
屋企人想我早d結婚
我自己唔係唔想 而係搵唔到合適既點拍？點結？
同年紀既男仔好多未定性，定性既一早比人mark左
想話識d 廿到尾，又唔係咁易

要性格岩 timing岩 大家目標一致
仲要互相中意大家
唉 太難了

準備爆pm

98 斯文書生型男
畫畫 | 藝術JJ | 聽歌 | 攝影 | sentimental | aesthetic

平時返學好悶好無聊，想搵人陪下傾下計吹下水交個心。

"photography is an immediate reaction, drawing is a meditation"

feel free to chat:

nice to meet you

想搵人埋單姐

知你搵唔到女朋友

師兄 同性戀喺香港未可以結婚住

反而我屋企人要我畢咗業先拍拖

呢d野邊係話揾就揾,咁易揾到咩?
求其係係係,今天天氣真好帶過未算

另外,上面留tg條友乜料

襄王呢

畢業後想搵會更加難
因為工作環境好多都係呀叔
又或者係拍咗勁多年拖準備結婚

啊媽都成日叫我要快d結婚 大左冇人要

笑撚到就黎爆內臟